希望反雲手足反醒下

雲加

反完咪又係輸

雲加：咪一鳩樣

雲加是無辜的

懷念爺爺

rip

1球都入唔到…仲衰過爺爺教

爺爺是無辜的

咪一撚樣

咪一鳩樣

姓雲都係無辜既